[屎橋] 可以用區議員banner做合法連儂牆？

得唔得呢? 咁又唔怕比狗咬

有無得諗?

討論下.

如果你覺得合法就等於冇人來搞
咁你真係智障得抵做奴隸

人如其名